好想識返D外向同重視自己既朋友

我想平時有人約, 多D social下姐點解人地成日週圍去落bar食好西而我就日日摺係屋企
莫講話想靠fd搭fd識人, 連生日都唔搵我食飯去旅行都搵唔到人陪我去
好想識D高質fd令自己進步啊究竟點先識到

hello

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

你首先要成為一個高質素嘅人

係自己係井底所以識親都係井底點先upgrade到自己

學習

因為你未識到我我高汁靚女

我又係。。自己唔夠高質想識d可以一齊進步既人

幾時生日呀最多生日約下你喇米咁慘

自己摺下不知幾開心
學會享受

你有冇咩專長

Pm傾

搵啲有持續活動又要困獸鬥嘅興趣班玩下， 例如跳mass dance, drama, 義工組織或者教會都得。
你唔能夠自己乜嘢都唔改變， 就想其他人為你而改變

過左幾個月

好似真係冇...

我想係, d friend頽到

全部都冇咩興趣考慮下興趣班先

聖誕一齊出黎和你Christmas Shop

吸引人法則。你自己成個閪樣，有咩資格要求咁多

可以留tg交流下丫

有冇錢

Agger 同樓主一樣有同樣煩惱 Ching 呢個建議中肯

俾你識完咪又係一腳踢走人～

其實出左校園就好難，當年中學畢業果陣已經feel到依種咁既氣息，所以果陣同d中同玩得幾埋，無乜事都唔會缺席d聚會同約會，之後陸續凡有新圈子都會盡力維繫，即便係咁，到依家其實最fd，keep住見最多都係中學果班，因為大家都認定左大家係老死，我諗互相做伴郎既時候唔會好遠應該

已pm樓主

我都好想………可否識你？但我係仔仔
最近多左識人～
一個傾心事！
一個聽日book左band房同人錄歌！
一個約左下年去唱k

我

但望見人地咁勁，自己keep住咁廢嘅時候，啲無力感同頹廢就湧出嚟

做你全職朋友，紅日放假，有意pm

不如試下接受啦

算有既...

接受唔到，自己未up to standard，好想改進，但硬係冇咩成效
雖然覺得自己唔啱做依樣野，但已經差咗隻腳入去，而家縮返埋隻腳已經太遲

可以做酒肉朋友/屈你食野

手足 有興趣咪得閒出泥傾下運 食飯

食好野

樓主真係咁慘的話 我請食餐平平地

金鐘M記?

我可以做你朋友
真心非9up

搵間黃店食下 就得

樓主絲打？

因為你未識到我好期待有真摯同可靠嘅友情係我身上發生 唔使日日對住假人

巴, 唔好ff

搵自己嘅興趣 但要俾人知先吸到同類人
搵唔到人去旅行咪自己去
可以學到好多野 見識好多
人哋見到原來你自己去旅行可以咁chill
你個分點都高少少

同埋用不推文聽講人緣好啲

平時興趣喜好？

自己去旅行唔會比人笑咩

行山睇戲砌模型完全唔會識到人

去下發夢就會識到好多 信我

行山都會一班人去行 應該會識到